遍地開花定全世界集中埋一齊班警察會驚啲？

如題

集中一次然後港九打遊擊打足幾日

係10月1全世界集中埋一齊其實會比較壮觀吧!!!
也能隱藏保護前線手足們